Payme

想問吓如果我用信用卡增值咗$2000落去,之後即刻轉返入銀行戶口
咁如果我要過$500比人,過唔過到？同埋儲唔儲到里數㗎🙇🏻‍♂️

入面有$500剩咪過到

如果入面冇＄,用信用卡都比唔到？

唔得

都唔知你嗡乜

等下個月啦

Playme通常都係還錢用既app
同fd打完牌/食飯等等...之類

或者上網買嘢payme人

乜有得儲里數咩？.？

有幾間銀行仲有

會叫你用銀行戶口增值

咁點解要過晒$2000
你過$1500 銀行
留$500俾人咪得

可以揀

FPS俾囉

銀包冇錢
ATM拎二千俾咗晒老母
你銀包重有冇錢?

你過咗2K, 一係等下個月, 一係連銀行戶口